跪求Patagonia會員

有個電話號碼就得

tg: hehehahaaaa

你有冇自己既會員呀

我買野有折，但我唔係會員。

我想買對uneek
幫唔幫到手

咪玩啦，friend 都要睇邊個，何況係你 d 三唔九識七。

咪玩啦，咁你覆黎做咩

我有喎

俾3個理由我點解要俾你

我唔介意比啲水腳
不過算啦mirabell都有九折唔洗喇唔該

我overlander都有gold VIP喎

我買機票有一折飛喎

你以為我鳩噏

我早上個星期先至係連登借過電話number比人買嘢

借樓主post借Aigle member

我係金會員
有咩會員同我換

巴打我信你
求幫忙 來緊旅行用

巴打我想要

巴打我都想要呀
麻煩你
tg: firmino_11

uneek都要R折
買件雪褸就話啫

我都有喎
不過890 9折平得89蚊